白宮聯署：將TVB新聞人員納入香港人權與民主發案 11月9日截止

我唔知美國會否制裁TVB，不過簽爆數一定嚇死TVB廣告商

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名

咪咁天真啦

只差2萬⋯⋯幫手share

推

push

差少少啫,咪完成埋佢囉

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

屌你啦
推